［突發］有位中大支那妹返唔到工叫示威者自殺，應該點做？

人讀大學佢讀大學，佢就讀到成個傻閪咁咩良知都無

真失敗

典型港豬心態
你哋搞咩我唔理，總之唔好搞到我就得

洗撚你依D撚樣既尊重

又改名洗底,叫咩撚ng姐, 你 amy wu 咋

佢除咗個姓，真係冇忽似香港人

支那妹睇到自己咁高

樣衰

你同佢講，以家係遊行示威呀
你以為行街睇戲
當年共產黨搞革命，都要打仗殺人，阻住農民耕田，農民連田都無得耕，直情會餓死，但都未出聲。你只係遲到返工，就雞噉噪。

人命同返工原來返工緊要

唔想屌

頭幾句仲要扮到中立咁，扮咩呀，根本就係深藍嚟

支那味極重

藍屍係白痴啲

根本比呢張圖佢已經秒殺

港豬心態

咁後生嘅藍屍真係好奇妙

你返唔到工咪去自殺囉好冇

1. 「香港人會搞罷工抗爭，不喜歡的人可以選擇移民或回中國生活。」

2. 「明知道今天要罷工還特別去上班的人，明顯是沒事找事做，真是犯賤。」

3. 「我是政治中立的人，凡事都不可以太主觀，要從兩邊看，別人罷工固然是不對的，但那些人不早點在昨晚回公司過夜，導致沒法上班也是不對的。」

4. 「不要只懂得反對，做人要實際點，有空反對示威者癱瘓港鐵，為什麼不努力賺錢讓自己不用搭地鐵上班？」

5. 「一定是你們做錯了什麼，才會被人阻住沒法上班吧？」

6. 「上班賺錢的原意是好的，但阻到其他人罷工就不對。」

7. 「你有上班的自由，他們也有癱瘓港鐵的自由，不要用你的自由影響到別人的生活。」

8. 「精人出口笨人出手，職場是黑暗的，成年人你們不要被公司利用了。」

9. 「留在家中不出來搞事，就不會被人阻住上班了。」

10. 「要不是香港年輕人照顧你們香港，完蛋了。」